
                      Sali del cine sin saber si me gusto o no. Es lenta, con un guion casi inexistente. Todo pasa en la actitud.
 los gestos, las miradas de los actores y el movimiento de la camara. Musica genial.
        
            